====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il y a tout d ' abord le Paris du visiteur , étranger , provincial . . . ou parisien; c ' est aussi celui de l ' homme d ' affaires songeant au siège social de sa maison , de sa banque , de son client ou de son fournisseur;
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 1

